亞洲盃最後討論區

呢球有運

堂安律成日想演野

大家都係玩歸化
點解香港玩左咁多年都無進展
係咪燒錢唔夠人多

反cuppppp🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵

好多UAE 球迷支持日本

出左MUTO 前場D走位多左

人地歸化包晒全家生活起居飲食咁玩
你點玩呀大佬

卡仔下半場冇攻勢咁濟

卡塔爾加油!

人地聯賽，一條友的獎金等於我地一隊波一年班費
點比

但對面有多13億support

卡塔爾除咗歸化青訓都好勁呀

上半場似日本戰術

阿聯酋投訴卡塔爾出咗兩個不合資格球員
後者有可能被DQ

人地派石油，你派特衰

muto出左前面生左好多

仲要踢七年港超先

仲向亞洲足協投訴幫佢地claim緊冠軍

追返多球先講啦

資源都冇人百分之一

下半場一開波就縮
好驟忌

muto...

Qatar講到明話兩條友老母係卡塔爾人

支持日本收中東佬皮

窮有窮玩 貴有貴玩姐
球探勁既
南美 非州大把窮人想黎香港la

UAE話有證據證明老母唔係卡塔爾出世

點唔合資格？

UAE快啲播可蘭經同日本打氣

保達夫當年作客香港有入波

卡塔爾咁撚有錢 香港點俾
係就參考越南 菲律賓個啲

卡塔爾23號好有火

咁都召喚到「點解卡塔爾得 香港唔得」

點解唔4強前拎出黎 咁咪直入決賽囉

雙親唔係卡搭爾人

俾佢咁樣歸化都得，以後就組世界幻幻隊

睇嚟有早兩手準備自己輸都唔比卡狗贏

歐洲細球會一早落晒針喺南美非洲啦
有歐洲人唔做要來香港果d勁得去邊

快開

得返十幾分鐘，睇怕日本都係冇架啦

on9咁又唔一早攞出嚟

賓仔都係得啖笑

成日聽到日本仔打氣都以為自己睇緊東方

燈啊..........

組幻幻一直障礙好似都唔大
只係一般玩得歸化都係即食長線玩都算少見

9up既姐

日本搶逼都慢咗落嚟，禁定飛下一隊入波卡狗

西亞狗應該開始碌地拖時間

乜原來岳少重係到

咁易燈到我就發咗達啦

堂安律有冇成功出過波

卡塔爾咁守法驚佢出事

卡塔爾2邊都有玩既

死左腳

卡塔爾驚輸，大獲

直接斬啦
仲打咁短

卡塔11號勁撚到

但連卡塔爾都唔會有一萬億用黎填海

好冷靜

開始有反擊了

日本仔比人任扭

角球斬左十幾個都冇個得

好唔掂

4打3都守唔到人

卡塔爾頂住

手球喎

長友仲好扭過d翼，南野死咗佢啦

var

手球

不過，周五與日本爭奪冠軍寶座之前，卡塔爾收到一則壞消息。阿聯酋準決賽不敵卡塔爾，足總賽後投訴兩名卡塔爾球員不符合上陣資格，而亞洲足協已經確認接獲投訴，並就此事展開調查。報道指，兩名涉事球員為射手阿里（Almoez Ali）與後衛艾拉維（Bassam Al Rawi）。

卡塔爾今屆賽事至今轟入16球，22歲的阿里佔其中一半，目前以8個入球在射手榜領先；與此同時，球隊6場比賽全部保持不失球，21歲的艾拉維雖然在準決賽停賽缺陣，但其餘5仗在後方防守穩陣，而且分組賽對黎巴嫩及16強淘汰伊拉克的賽事都射入罰球，功不可沒。

根據國際足協規例，球員要轉換代表隊，滿18歲後必須在該國居住滿5年。生於非洲蘇丹的阿里與生於巴格達的艾拉維，因各自的母親在卡塔爾出生而合資格代表卡塔爾國家隊，但報道指阿聯酋足總聲稱手持證據，可以證明艾拉維的母親其實在巴格達出生。

卡塔爾或被秋後算帳

亞洲足協守則列明，若然球隊派出不合資格的球員上陣，將會喪失該場比賽的參賽資格及罰款；若然賽事結束後才發現違規，亞洲足協則有權禁止該隊參加之後的比賽。

卡塔爾主教練山齊士表示「完全不擔心」，「我們只會專注在這場比賽之上，不會分心於任何與足球無關的事。」

晒左 入左就穩陣

收皮

架妹

日本妹

差d

一睇var實12m

係咁刷角球

咁又係 不過漏幾隻快力架都夠係亞洲屈機掛

car?

屌真係卡狗拎

好正

要睇啦

岳少球球都斬唔好

又係吉田

屌你老味 卡塔爾比左邊啦

吉田派膠帽子戲法

屌...

無lu 無lu 無lu

吹又死 唔吹又死

都大機會12m

咁都12碼就仆街喇

真12m

伸隻鳩手出黎

VAR
12M

12m

比ed

咁樣手球點會唔係12m

屌你老母又係吉田麻也個垃圾

好難唔比
隻手伸左出黎

牌都俾埋

Var

吉田今日真係慘

又係19號刷入波時間

完了吧

好似爭射

吉田

波打手

VAR仲唔公平過有嗰陣
世盃嗰時又係咁
夾硬射落手都俾

3球都係佢

又係吉田麻也條戇鳩

日本妹有無人cap到

日本咁多球角球都咩都搏唔倒
卡撘爾求其一球就已經十二碼

比牌就球證On9

終於搵到個中堅廢過中國，就係吉田

亞州的盟主 卡塔爾

玩完

玩撚完Lu

咁對面冇吉田麻也

加油呀

呢球係12碼喎，同上場伊朗輸果球一樣

同perisic嗰球一樣

屌你沙塵到

跟沙維買就肥肥

麻友

廢極都踢英超喎

成隻手向外伸展擋住中龍波都唔係12m?

波打手唔計啦

黑哨

呢舍時間輸12真係一盤冷水照頭淋

11號要攞牌了

卡塔爾領隊個表情好似輸緊波咁

佢踢英超廢左好多鑊喎

隻手可以點樣避

其實係唔係應該有少少common sense

有var是咪已經無波打手呢回事

個勢咁好 本身有機會追和

好似三球都係 yoshida 有關？？？

成隻閪手伸出黎都話黑哨？
本身100%中龍

屌你卡塔爾個教練似教日本多啲
無一刻開心過
希望佢完場可以開心返

吉田麻也

Hat Trick Mistake

又講返04年嘅手球

阿非夫真係好勁，十二碼射到咁定

凌空跳起，點避？
縮埋雙手跳？

咁近縮唔切

跳高隻手梗係喺上面架啦

12碼都j

真係吉田

點避呀大哥

吉田可以做卡狗榮譽公民

咪撚再用吉田麻油啦
昌子源好佢好多

睇下會唔會da算啦

真係冇諗過qatar咁輕鬆win

dq

應該點樣跳

係呀

上個po比人百屌既吉田保持住

入翻粒追下！！
2:3

還梗債

日本太慢熱

下半場頂到咁點輕鬆

如果咁都做唔到就咪撚打職業啦

吉田返日本又有雞蛋食

其實冇人講
今場最大鑊係冇咗遠藤航

咁都判 係咪on9

決賽十二碼你估易射

咁下次頂頭鎚頂落人地隻手仲好啦，近咁多

唔可以舉起, 一定要垂低, 佢而家隻手擺明干擾左球中龍波, 都無得拗la..

證明左依一代日本未接到捧

真心冇得拗啦

世界杯到依家
應該起上臂仲有得傾
起埋前臂就無價講

不嬲要將手收喺軀幹架啦
而家唔係上臂喎

唔止決賽persic
分組賽提子對伊朗soares都係咁樣輸12M

講野都完全冇sense 可言

咩叫12m?
12million!?

日本仔輸上半場30分鐘

跳起爭頂點垂低？唔洗平衡？

踢英超落黎踢亞洲波都踢唔撚掂，死撚咗佢啦

所以其實係吹得
中手就中手
但吉田唔似特登
黃牌就值得商榷

個fox個旁術一樣咁on9

foul撚完未

沙維斷左幾多關

呢D位 12碼係可以比
但黃牌就唔應該

咁伊朗個球十二碼都係咁架啦

沙維乃卡塔足球之父

麻也根本垃圾

理論上你頂得中係可以喎
個波一定中龍
以前哨牙蘇都成日射人手博左唔少12碼

g honeyman 出名on9

波中手不嬲都係可吹 可唔吹
球證大撚晒

世界杯把呎都係唔統一

輸咗1200萬？

而家睇會唔會DQ仲好過啦

射啦武藤，仲要推多腳

你咪撚拗啦
如果個個跳起都要你講咁隻閪手遞到咁撚高先平衡到既咁應該開親角球都會有十二碼

沙維都估唔到澳洲咁廢

迷日迷到傻撚左

不如估下會否DQ 卡塔爾啦

UEA 同 卡塔爾 邊個係亞洲足協勢力大啲？

堂安律成場都係得個衝字

咁樣對進攻球員好似太有利

起碼進攻球員跳起唔使垂低隻手

由世盃屌到而家，根本有咗之後仲唔公平

收撚皮啦崇日撚，handball 就handball 啦波打手

今年日本抵輸

不過有左var可能無得講了 特別禁區內

而家換乾擺明玩佢啦

踢葡超嗰個好好多

又頂高埋

屌，又係吉田麻也

d佢老味咩
連fifa都比qatar搞掂埋比個世盃佢搞
真係違規又點

睇埋var仲有咩討論 一句中龍波中手就點都12

麻也

崇日撚係咪覺得嗰隻係前足啊

而家先換

廢到

佢地崇日崇到對人唔對事戇撚鳩

吉田今日搞乜

卡塔已贏

宜家先換

垃圾時間先出伊東同乾，食屎啦

如果空龍，日本同卡塔爾爭頂
日本頂中卡塔爾隻手唔入
睇下你會唔會話唔洗比12m

吉田頂左幾撚多球都唔中龍

有乜撚好嘈
上場伊朗又唔見咁多人講波打手

日本世杯後又柒多獲

吉隆田麻也大四起

日本完全比人技術性擊倒

架仔個教練D 換人又真係玩鳩人
輸12碼完個下就換啦 仲等咩

個個跳起對手都遞高對你黎講好奇怪？
同人拗個陣叫人咪撚拗，你都狒狒地

呢度啲崇日撚網上暴動咗啦已經

今場MVP=吉田麻也

其實日本入到卡塔爾一粒
已經好勁

平時一定無睇波

都唔算既 日本有啲輕敵

其實我寧願伊朗果場都冇十二碼

卡塔爾3手準備真係點輸啊~
足協 歸化兵 吉田

日本應該預撚左啦
場場都係負碌贏, 有邊場係贏得瀟瀟灑灑

乾貴士而家先出黎根本比森保一玩

香港隊入夠兩粒

長友咁老都有貨交

咁手球係犯規ma,
咁樣犯規十二碼係咪又唔公平?
防守球員禁區犯規輸十二碼, 進攻球員只係畀番個罰球人..

吉田潚霆

吉田麻也真係

點解香港唔得

一開波發夢咁

森保一根本無諗過用佢

決賽會輕敵 講笑咩

艾慕斯打到中堅咁款

明明世界杯踢得咁好

勁到
卡塔爾
抵贏

太執著控球

下半場對面守還守
但整體係上力左

西亞狗贏2球都拉布

呢隊qatar好高質，完全係亞洲一線水平

今次堅訓

而家睇UAE告唔告得入卡塔爾啦

UAE會唔會暴動 比卡塔爾贏

你幾時見過佢地唔拉

武藤出嚟有d嘢睇，但森保一本來係想用淺野唔要武藤

拖延時間

呢隊架仔國內係咪都唔睇好?
岩專登去望一望個LIST 都換得好勁下

咁都唔算
守到你一棟都無
反擊下下攞你命
日本果啲進攻柒到喊

做咩事?

屬實既話無可能唔入到

告唔入la

諗兩諗香港起少條港豬澳
真係分分鐘做到亞洲一哥
世盃16強常客

屌你贏梗兩球都拉布
快手等捧杯啦

森保一算鳩數啦
揀埋D本土廢鳩
一係打歐洲波未證明過自己既人做第一選

成隻閪手擋晒個中龍波都可以話唔係12m

反擊真係勁，前面兩個搞你六個

依隊日本都係換血試兵啫 唔洗咁灰既

咩事？冇追

UAE加油

亞洲盃練兵

uae仲着緊過日本仔

炒鳩伊朗果陣唔見你咁講

成日睇唔起亞洲對手
撞版啦終於

換血練兵

歸乜撚化，入籍就入籍喇，強國仔

好似話有兩個球員未合資格踢
一個係神射手 仲有個唔記得

黃金一代退哂咁濟 今屆入到決賽都算唔錯予

成個賽事日本都係靠頭槌入波
負負碌碌入到決賽算係咁啦

真係cls嫁
個12m根本200%

唔係已經dismiss左啦咩

7成海外球員 幾個踢緊西甲英超

阿拉丁次次都完場先入嚟係咪一個儀式嚟

咪係囉 世界杯同依個陣容得翻三，四個喺到

盃都捧埋啦

垂低手點跳呀 唔洗平衡？
Fox 旁述都話依球12碼係absolutely ridiculous 跟本冇可能避到同冇可能有意

正選全隊都係外流兵

對越南都要屈高，靠個十二碼先叫贏到都仲咁大聲

終於有得笑了

鞭多你一吓先
屌你老母你隊伊朗去撚咁邊

QATAR!

正路就唔會入，如果因為私怨dq會搞到好大獲 除非真係有證據，但卡狗都唔係第1日咁玩

第一戰犯：吉田

第二戰犯：原口

第三戰犯：柴崎

最失望：UAE

當架仔呢隊換哂人廢啦，咁韓國個班係咪都係全班人馬 同世盃一樣

退出國家隊算

卡狗冇東帝汶咁on9

恭喜卡塔爾，2022有睇頭

唔會咁狗吖嘛

實至名歸 成個賽事失一球
痴撚線

吉田哭了

證明左西亞水平高左好多

無左兵役詛咒，班友hea踢

如果攞世盃日本隊同呢隊卡塔爾打應該都係55波

咁fox條友應該係崇日撚，
講黎講去都就係話閪手擋到波就12碼，
仲傾黎托咩

係

日本左邊廢到

撼頭埋電鑽啦佢要

梗係哭
頭號罪人
三個犯錯搞到失三球

想問下卡塔爾球員吉田麻也今場有幾多個助攻

MVP: 沙維

沙維

長友同原口元氣都回哂塘

架仔睇怕又要換血

不過卡塔爾堅好波，比好多西亞狗好波品

最重要係果球係攻門黎
你擋走左個直接既入波機會,因為呢一點而吹咪合理囉

almoez ali真係好勁

呢隊日本太慢

屈個人能力

鹽谷司主場失冠

長友年紀都咁大，真係要人接棒啦

左邊明顯唔夠班 長友應該退國家隊了

卡塔爾好似係有史而來第一隊全勝奪冠

西甲個班真係上陣多 d
呢個真, 贏唔到咪練勁 d 再打過
人材又唔係無

換左一大堆 今場之後應該換埋淨返幾個

某啲人會話入藉兵唔計

越南個場埋門好啲早就贏咗

12碼點頂中龍+前臂擋波都仲死撐

上半場太慢

阿爾蓋達終於贏番一仗

等睇UAE足協閪面頒獎

唔到你唔服
呢隊卡塔爾勁

基本上而家全部有VAR既賽事都係咁吹, 除非國際足協改例改指引.
而家球隊基本上只可以係防守戰術技術上著手..
隻手垂低貼身仲有得拗, 伸晒出黎真係無得拗...
如果唔係以後防守果邊個個大鵬展翅咁頂搏你頂中我隻手咁咪又另一個問題...

psg左翼

守得勁好 成隊全盛車仔咁款

世界杯嘅var算係定左標準
呢啲手球好難走得甩

試過有人垂低隻手守柱，對面頂波中龍，條友隻手冇郁但擋走左個波護左空門，球證都冇吹

根據你個邏輯係唔係又要吹12碼？

話時話, 其實fifa走出嚟講清楚咩情況下係十二碼咪得囉

唔使次次都喺度爭議

去定唔去都有個知字。 其實場場波consistent判決就得

第一球當個龍唔專注 另外兩球真係輸佢

你都識講垂低手la..

誤判都仲好意思攞嚟講

沙維賽前9UP中撚晒

想睇下入唔入到4強

又唔係嘅，八成囉

架仔今場係抵輸嫁啦，球12碼咁都有得吵

Cls

乾貴仕射波最有功架
食屎啦教練

進攻屈個人能力
但人地防守幾有隊型
日本中間又猜唔入，邊又傳唔到中
唔係傷出一個中堅可能今屆真係零失球

咁又難d吧

自然垂低、貼住軀幹既手當身體一部分
睇左球例先出黎柒啦崇日狗

崇日還崇日，卡塔爾打得比日本好，而且無西亞果種垃圾波品，今場典左一次咁大把

卡塔爾個6號都好撚勁，有遠射，又淡定

中島翔哉唔係傷既話肯定係必然主力

要拍得住泡咁黑法

拼圖王

第一球佢戰犯la, 貼身壓落去人地點咁易打倒掛..
佢而家遮晒個龍視線呀..個波又柱邊, 龍門好難救ga..

fifa只係話隻手係自然位置就ok
但冇講過點先叫自然

崇日撚忽然球迷不願面對今屆日本廢到差啲連越南都贏唔到嘅事實

慘在回哂塘既長友都勁過班翼

中埸無左長谷部誠都爭好遠

睇球例啦崇日狗，一早講明貼住身體垂低既手當身體一部份

係最後先扮咗次野 又唔矛

呢場好似車仔對阿狗既過程同結局

咁擺明要吹
球證on9

我覺得長友踢完亞洲盃會退落黎，而吉田麻也就自己切腹啦

想知點解日本對比利時可以55波
同我喺世界盃睇真係差好遠

球會踢得少，國家隊又有人踢到佢個位好難怪教練本來唔選佢

睇下最後一場分組賽就知咩事，冇球好波

球12碼比硬啦，二傳就話有計傾，但個波本身就係直接中龍攻門，咁一定係12碼

咁樣先麻煩

不如fifa拎廿幾30個example出嚟解釋好過

架仔係亞洲都勁左咁耐，輸番次 下次再黎啦
世盃到而家呢d 手球基本上都判硬咁濟

肯定退啦
唔係重想虐老下話

妹到

邊忽55波

宜家隊日本同香川本田長谷部哩班黃金一代仲差好遠
今場真係見晒真章

繼歐國盃 亞洲盃都變成非洲盃

如果今日有戴次偉同小志強
日本洗輸？

企係度隻手自然放大脾兩邊
冇明顯動作想影響個波咪唔俾
呢球跳起伸哂出黎點解唔俾得?

HANDLING THE BALL
Handling the ball involves a deliberate act of a player making contact with the ball with the hand or arm.

The following must be considered:

the movement of the hand towards the ball (not the ball towards the hand)
the distance between the opponent and the ball (unexpected ball)
the position of the hand does not necessarily mean that there is an offence
The goalkeeper has the same restrictions on handling the ball as any other player outside the penalty area. Inside their penalty area, the goalkeeper cannot be guilty of a handling offence incurring a direct free kick or any related sanction but can be guilty of handling offences that incur an indirect free kick.

都話左換血

問題係,就算係二傳，根本唔應該影響十二碼判決

假傷攪轉會，仲要轉去卡塔爾，係日本變左過街老鼠

選宇佐美或者伊藤達哉好過，原口廢到

世界盃都吹呢種啦
依家先黎崩潰

人種相差太遠 點踢都冇用

明明係伊巴係主力
無啦啦去貝迪斯..

人地話擋左直接入波機會就要吹，識唔識字？

都係5 5波既
叫互有攻防啦

日本踢得好慢，下下都要攞定先再諗比邊個，勁啲既隊有心守一定守到

歐國係非洲盃咩?

成日當自己巴塞，但全盛巴幾個核心身體對抗性都好強

森保一D換人根本得啖笑 最記得佢以前帶三箭場場都6x分鐘淺野托磨換佐藤壽人

4年後再見

忽然狗又嚟 唔想又貼返啲數據出嚟啊，好悶

卡塔爾班球員應該要外流歐洲見識多D
唔外流對法德等一線只會捱打

衰左連捧盃都唔做？
架仔

世界盃個球同樣有問題啦
乜叫依家先黎

真係比旁述講中
個問題係個球證冇踢過波 係唔明點解隻手係伸左出黎

你可以試下跳 chok手跳定垂手跳跳得高 加上要同人撞 垂手跳 一定比人撞到反艇

入硬

走啦忽然狗

日本洲隨盃踢到？

幾廿年黎都係咁架啦
一路都話佢地出到世界舞台就係花拳繡腿黎

踢過英超都咁…

on9崇日撚
球例講明自然垂低當「身體」一部分，唔當係「手」
用身體擋左直接入波機會吹乜鳩呀傻閪

賽前已經入定紙

直接攻門同二傳唔同講法，個波直接攻明=直接嘅入球機會，但二傳唔係直接

Sorry 我兩個盃都有由頭到尾睇晒

比利時都係輕敵先落後
之後認真少少其實都控制返戰局

再講上年世盃係哩班國腳呀

剩係中場都差一兩皮啦

場場都一定會咁換 係差在出邊個先

你做乜姐
手又舉起左,又擋埋人地球埋門,咁都唔吹得?
你崇日盲屌既就算啦

越南勁左好多都係事實
呢兩年太勁

VAR真係好垃圾

但架仔唔踢呢班波又好難搞

緊係用返世界杯個個教練

買晒D一線球星去卡塔爾聯賽陪練啦

邊有得咁講，球例執行都講實際情況。好似角球推撞好多時都唔會比十二碼，但如果唔係禁區好多時hi下都foul

話哂傳奇中場大師
足球智慧真係唔假

特別係var 球證無得話睇唔到

就算日本對伊朗果球我都覺得比唔比都得，但今次呢球一定比

原來唔識字

今年踢到咁要出應該有機會啦
再唔係咪直接揾D卡塔爾資本既波

本來都係,但係而家有咗VAR, 感覺實際情況已經唔係咁重要

明明係qatar 成屆都打得好
日本就妹下妹下

咁都講到qatar 唔係實志明歸
cls

UAE班猶長頒獎比世仇卡塔爾，好夢幻，只有足球先發生

同意，優勝劣敗，卡塔爾值得贏
況且日本今屆咁廢，俾佢-6贏就真係冇道理

柴崎有啲令人失望

呢隊卡塔爾訓係到都出線踢世盃啦

球員問題唔大既
愈黎愈多只會百花齊放
問題係班教練 本土既十個有九個都係森保一呢D ON9

有錢真好

哥連拿好撚型

去巴黎

Qatar比人鎖國，但屌打哂其他西亞佬

基達菲食撚屎，今季完全唔比佢踢咁濟

卡塔爾仲有時間增兵，到時唔知贏唔贏到世界杯

大字形跳好冇?
貼近啲個身唔識啊?

而家多咗隊卡塔爾， 世界盃外圍賽好睇好多

之前，澳洲日本韓國伊朗 好似冇乜對手咁

用「手」擋住直接入波機會咪12m囉
垂低貼住身體咪唔係手，係「身體」囉
死文盲崇日狗

等睇酋長一嘢扔個盃落地下，然後講Congratulations

而加連少少嘅小組滲入都無埋

到而家都覺得 2010年個班架仔真係最撚勁
記得11年個次亞洲盃佢地都輕鬆贏

4年時間
諗起都濕左

吉田咩料，去謝師宴咩？

其實禁區內手球基本上俾硬
已經同係咪有intention冇關
再講吉田隻手仲晒出嚟幾丈遠咁明顯
仲有VAR
哩球20000%係12碼冇野好嘈

巴佢地唔大隻但下盤好穩技術好好, 佢一控定一對一無可以失到波..

Sor你老母啦忽然狗

之前4次拎亞洲杯都係鬼佬教練

垂低隻手就唔係手，你估個個似你係隻傻閪狗？

卡塔爾其中兩樣最成功就係搵到沙維去艾薩德教踢波同將艾查殊同歷基偉亞兩隊合二為一

條友真係好撚柒，球波邊有得拗

即係好似你搭地鐵好逼果時，條j 唔小心掂到女人屎忽唔算非禮
但你扯撚晒旗先唔小心掂到人，話知你係咪突登扯旗都係非禮架啦

請問意思？

打成咁仲好意思有正選，柴崎啲質素真係西甲大把

先唔講長谷部城中場防守力高
佢仲要係精神領袖，穩住隊波士氣
日本冇香川本田都冇缺少長谷部咁重要
就好似利記冇咗借拉特咁

其實真係實至名歸啦
由16強到決 伊韓阿日
真係隊隊都唔係弱旅喎

呢隊日本
決賽上半場失兩球都夠膽死

日本抵輸無得傾, 你睇下佢成個上半場踢乜鳩出黎？ 仲有教練廢到on 9 ，乾貴士要出垃圾時間

試過試過，貼條片出嚟睇過先啦忽然狗

亞洲足協咁撚雞，最佳門將得一皮美金

球例係咁寫呀傻閪
你就傻閪狗，自己睇沒球例啦
寫明貼住身體既手當身體

美洲盃有日本同卡塔爾

個場日本出哂120%奶力先叫有得踢下波
話 5 5波真係好比面嫁啦

好肉酸

中左卡塔爾，18倍冠軍....
幫我一報伊朗之仇😎😎😎

仲睇好佢可以做亞洲中場大師

講到口臭，本隊人唔同咗啦

難啲la, 始終
1. 經驗..
2. 頂級球員..
未必可以咁短時間出到黎, 不過要做黑馬應該無咩問題..

沙特與牠的狗隻們離場抗議未

UAE 唔高興，抽走左99萬

速度慢到
技術又唔算特別好

有冇手足有興趣研究未來卡塔爾足球路向

MVP同金靴都係佢

係咪光頭佬右邊果個
塊面閪到

吉田個樣似去拜山

卡個射手真係似黑人多過中東人

咁佢真係黑人

蘇丹出世

中國想勁都要歸化兵

卡塔爾個幾件話唔定有得去psg踢下

客觀睇 其實技術係亞洲黎講已經好撚top
又唔好淨係睇呢幾場

真心睇唔透

宜家日本有冇邊個係歸化/入藉國腳又有實力打下？
淨係記得上一個夏雲拿
（今屆個龍又冇得出 ）

我國都開始度緊要搵歸化兵
李可 侯永永 布朗寧 蕭祖

打歐霸

請貼飛

屌你老母

恩芬天奴=球壇版Herman老是常出現

大把民族主義者唔鐘意

酋長們

想研究， 但唔知從何入手.

但經過今屆亞洲盃，發現卡塔爾做左好多前期功夫，下屆世界盃會有野睇

猶長黑臉中

啱啱場波係卡塔爾整個賽事唯一失球

習大大要成績呀
再靠班本土大陸佬真係亞洲二線都勉勉強

美洲國家盃

日本有nakajima, 昌子源，久保建英果d 唔驚嘅，驚d 教練西仲好

好睇了..
除時做低一兩隊..

班卡塔爾佬返國應該車樓女任簡

請鬼佬又中意鬥走人用本土證明自己人掂
又唔撚知班本土未撚見過世面完全唔入流
有幾多好似岡田武史咁真係得呀

成個國家體育計畫會唔會係多哈亞運之前已經搞緊
幾十年計劃

無留意 j league
其實j league 係咪實力好平均
上次好成績下年可以差咁遠

淨係落UAE面都可以成世唔洗憂

日本應該派u23為主
為佢地最重視既東京奧運

但Qatar

沙維預測美洲國家盃決賽係日本對卡塔爾

今年國安搵左2個 恆大搵左2個

日本又諗下多啲入藉兵囉

每人一塊油田

好運😎😎😎

成班vip 更加冇誘因出國搵食

民族英雄，佢地後代都會受人尊重
分分鐘起銅像

依家呢班球員大部分都係踢歐洲聯賽
關J LEAGUE咩事

J League 都係靠外藉兵嫁啦
早排個亞冠都係靠鬼佬屈番黎

其實依家都係輸咗決賽, 絕對冇澳洲同韓國咁柒頭

FIFA會搬去另一個亞洲國家搞
日本未必有份

想睇卡塔爾同巴西 哥倫比亞 日本同組

南韓好過架仔喎 去到尾先輸一球

點解影相，有個球員唔係舉卡塔爾旗

澳洲輸比果隊比卡塔爾炒4球既球隊

呢班入籍兵冇得喺外國踢實退化

搭單問下咋
我見柏雷素爾上年拎第四下年降班

卡塔爾d反擊有歐洲二線水平
個11號頭先一對三勁冷靜

俾傑志搞死咗

澳洲真係柒..
泡菜八強撞到冠軍隊無計la..

佢個feel有d似水晶宮個沙夏

4個張CV都唔差，真心有啲睇頭

國安兩個：
李可 = 塞浦路斯 + 中國 （英國出生，阿仙奴青訓，前英格蘭小國腳）
侯永永 = 挪威 + 中國 （前挪威小國腳）

恆大兩個：
布朗寧 = 英國 + 中國 （愛華頓青訓，前英格蘭小國腳）
蕭祖 = 秘魯 + 中國 （秘魯小國腳）

各位ching,
睇定南美國家盃每隊係世界盃的表現.
巴西🇧🇷阿根廷🇦🇷哥倫比亞🇨🇴秘魯，日本🇯🇵係2018世界盃的表現

澳洲教練而家死都唔肯走

日本第一場就對 智利
卡塔爾 對巴拉圭

分組抽咗籤喇Ching

艾里=杜奧巴+亨利混合體 勁到痴撚線

有冇睇錯 有人影相舉呢枝旗

集思廣益: 卡塔爾既成功係咪證明左入籍兵先係亞洲足運再進一層樓的出路? 本土青訓同良好架構固然重要，但身材體能這些因素係無辨法純粹依靠這些因素控制。上年日本對比利時已經反映依個困境。亞洲足球要突破樽頸位去再拉近同歐美既差距看來真係要有其他新想法

咁又唔使咁誇張...

Arnold兩次帶澳洲都唔掂

10年本田大爆發
加上後防田中鬥莉王同中澤佑二真心係亞洲最強中堅組合
加上全盛川覺

11年就真係日本全盛，超新星香川
係中堅組合變咗吉田麻也同唔知邊個二打六

卡塔爾教阿軍廷踢波

係，唔知點解

-6帶雪梨勁左一季⋯⋯⋯

澳洲就算吧啦
明明歐洲人身型應該好易屈機
但偏偏今次就選晒班所謂技術型球員
放棄傳統高Q大腳波

講技術亞洲都叻過你啦

教美斯咩先係足球..

都唔知做乜無啦啦叫佢返嚟

Ange其實真係有quali.... 係之前死都要打三個後衛先出事

冇卡希爾就什麼都不是

阿曼來喎

鬥莉王同中澤之後日本都冇出色中堅
直到吉田出現
但今屆又係一pat屎咁

無埋木耳根本0組織 贏到巴勒斯坦同斜利亞偷笑

因為得阿曼冇封殺佢地 好多球迷都係經阿曼去uae

澳洲傷兵多

但係教練戰術完全唔配合球員

qatar 得四個外國出世

可能係出生地? 卡塔爾啲入籍兵

Ange衰硬頸死都要3後衛，但佢打出嚟嘅form好過Arnold，而arnold呢啲真係冇料扮四條

富安都幾有潛質

長知識

咁冇咗Aaron Mooy都好大影響嘅

阿曼黎喎

21號已經買

香川真司就算鳩數啦
踢咁多年國家隊都係廢鳩黎

冨安係今屆亞洲盃爆出黎 20歲仔
應該係未來10年既中堅主力
其實表現真係唔差同唔似20歲

'Only' four imports

Sanchez, 43, who began his career as a youth coach at FC Barcelona, moved to the Aspire Academy in Doha in 2006 – two years after it opened. The academy, with its 12 football pitches, is at the heart of the greatest talent-scouting operation in football history, according to German public television's Florian Bauer, who has done extensive reporting from Qatar the past few years. The exchange of information with sports scientists and academies in Europe intensified after 2010, when Qatar was controversially awarded the right to host the 2022 World Cup.

Sanchez took charge of Qatar's under-19 team in 2013, and led them to an Asian championship a year later. It was during his time with the under-19s – and his earlier work at the academy – that he got to know the players who currently form the core of the senior men's national team, which he took over in 2017. Many of the 23 players in the squad have ancestral roots abroad, but only four were not born in Qatar.

其實Qatar衰咩比成個半島封殺？無留意時事

擺明同uae挑機

冇Boyle mooy最勁嗰兩個入到八強真係行到盡

咁多場波根本製造唔到機會

就算製造到，一個似樣啲嘅前鋒都冇

唯有等Boyle

同什葉派異端伊朗太friend

日本D細既真係唔可以留係日本比班廢老浪費時間

美欺又要退

McClaren 真係好令人失望，真係唔知踢乜春，佢真係唔好同人講佢係外流球員

已經番左澳職了

返左墨城

後生個班吹就吹得潛力勁過上一代
實際真係唔知點

佢根本同之前Scott McDonald一樣

McLaren 啱啱返去a-league踢

日本啲球會算係咁喇，一有外國球會睇中都係半賣半送咁送啲球員出去

反而係怕球員去錯球會/聯賽唔適應

1.同伊朗fan ，唔跟中東大佬沙特阿拉伯支笛
2. 搞左個中東最受西方歡迎既電視台，卡塔爾半島電視台，有份爆東大佬沙特阿拉伯d衰嘢

前鋒真係唔知出邊個

冇一個見得人

放Rogic上去好過, 起碼Luongo有得踢

咁之後真係只可以依靠Boyle

日本D廢老教練根本唔識用班後生
你睇下中島翔哉去葡萄牙打到曉飛 係日本都係日職日乙浮下潛下

澳洲今屆得Rogic係有級數，其他都係廢。 又無木耳又無阿辛尼，前面廢到喊

澳洲前鋒人才太缺

鳩衝/技術型係咁出

雖然話Juric唔係話好好，但起碼踢咗幾次大賽，腳法頭槌唔錯，點都好過McClaren

Luongo 起碼球會有得踢又唔出

Irvine 明明平時球會唔係呢個位置

Milligan 定期派膠

其實啲人傷, 成對波就應該轉型玩高佬

昌子源呢？

所以話Arnold 真心唔掂

當初出高啲錢同雲馬域克傾續約好過

你講幾件都係工兵料，成隊波無突破點，無亮眼球員

Luongo 四年前踢到着晒火 , 都唔知依家國家隊搞到乜

佢想打番佢近年帶悉尼D波 但佢悉尼兩個澳洲中場一個都唔選...

應該揀安東尼斯，今年遺豬

首先要主球證睇Var既話 即係本身呢球已經係有手球嫌疑（入面睇Var既人都認同有問題）
睇完Var 球證睇左一次就判12碼 全世界都睇住 你覺得咁都做到假？真係當fifa傻架？
同埋球證點知你舉高手呢下係有心定無心？而就結果黎講 呢個就絕對係影響到射門 判12碼係好正常
我認同唔一定踢波叻過球星先可以評論 但係唔代表你既判斷準得過一個熟讀球例既球證（仲要係睇左var）

澳洲前面真係得歷基同rogic係叫識攻，其他都係平庸都喊又無波底又無速度

成隊波真係可能下次世界盃都入唔到

Sainsbury,Berich 球會冇得踢

Degenek 有歐聯唔踢,走去中東

講到最尾, 我最頂唔順就係Kruse

近年好多澳洲佬都走左去中東挖金

咁你踢波咪又係揾錢
所謂提高水平
目的咪又係揾更多錢

下次美洲盃post見

見好多人講日本 都講下

雖然口號叫王座奪還，但留意twitter會發覺，對比世盃外，今次亞洲盃既出post/報導量都無世界盃咁多
個人覺得本身都唔太睇好奪冠甚至入決賽
其實日本今次既亞洲盃係一個新開始
一個新舊交替既開始
主力11人中有南野 堂安 冨安 (同原本既中島) 都係24歲或以下
主要目的係做接班，比到下一代既領軍人物一種鍛練
如果從依個角度去睇，今屆其實算成功
當然入到決賽一定想贏埋

森保一
保守一直係佢既問題，但佢都進步緊
每場做既調整、應對都做得幾好
而佢最強係提拔新人，尤其係新舊交替嘅時代，依樣能力就尤其重要
同埋最重要係球員肯聽佢講，當佢係大佬，咁更衣室就冇問題

球員想講下好多人話出乾貴士
其實係森保一一直以來友誼賽嘅名單，都未曾選個乾
另外今季乾貝迪斯雪到硬晒
佢係對烏豬個陣都表現出有幾差，唔再係世界杯既乾
所以咪一直唔出

日本隊未來應該就會放所有時間資源準備奧運隊
期待下未來全新既日本

配種

邪不能勝正 忍唔住破戒上水,見到殘殺香港人個隊日本賤閪狗輸波,彌補返前日伊朗之痛

卡塔好波,雖然對你冇好感, 但做得好

唉你靜啦......

其實俾班後生感受下挫敗感都好既
好過俾佢地負負碌碌奪冠就以為自己真係好有料

堂安雖然踢得差，但廿歲仔值得期待下既
仲有富安表現真心唔錯

另一個喺科威特 🇰🇼
通常同阿曼調解中東問題
受沙地同阿聯酋壓力都無轉軑
見到卡塔爾拎咗三枝旗影相

其實今屆得四個唔係喺卡塔爾出世

愛隊有荷蘭有愛爾蘭有伊朗有東南亞

最憎得一隊日狗

愛隊得一隊香港

前幾日崇日狗先笑完韓狗，估唔到卡塔爾係堅勁
反而卡塔爾幾場係韓狗叫做對攻入肉啲

呢個唔洗講,自己人撐自己隊係與生俱來
ON9港女先會著日狗波衫撐港隊對家
伊朗荷蘭對香港都係撐香港

泡菜似輕敵多d wor 8強垃圾到
日本對伊朗烏茲算認真

到時係現場留名

重申多次唔係燈伊朗
鍾意左5年
對摩洛哥個場我係現場叫到7彩
繼續支持

泡菜班友唔洗服兵役就9 hea
孫興民擺明心繫熱狗
同埋卡塔勁過南韓啦
南韓 中後場冇左ki 同金敏在可以收皮

大中華膠崇日狗劉度
點睇卡塔贏埋你隊人類毒瘤日狗

又想點賴kim sir?
一時又屈我崇韓
我話南韓廢又話我亂嗡 幫kim sir辯護
卡塔爾
贏左三隊世盃隊 沙地狗 日狗 南韓
贏主辦國 uae
贏近年亞洲青訓強隊伊拉克（世青盃第4）
贏兩隊同香的同組ge泥巴同朝鮮
亞洲盃前友誼賽贏瑞士
咁都唔強過南韓？
呢2年卡塔爾對南韓2勝一負

冇睇波掛住打中史遊戲就收皮啦
特登上返水就係想睇你點回
我係小氣過榮華架啦

東亞霸主唔係日本唔通南韓?

希臘 EURO04 贏埋冠軍
你會唔會當佢勁過提子西班牙意大利

收尻皮啦，撐香港，白蛇入左 N 年未入過既東亞盃你都屌緊佢
咁叫撐香港?

哦

我會話希臘勁過葡萄牙,但唔會話佢勁過西班牙同意粉
因為個屆佢打和西班牙,冇對過意大利
但卡塔爾2016開始對南韓2勝1負
你掛住幫日狗含撚應該冇留意

同埋係人都知希臘當年打穩守突擊 用弱隊打法黎嬴冠軍,分組賽又輸過波
但今年卡塔爾入波最多失波最少,7戰全勝
其他崇日狗都仲識講比利時屈高唔計,你連論點都冇,為左屌KIM SIR,連卡塔爾嬴埋亞洲盃都話唔計
7左就躝返日本幫中國人口爆吞精啦你條大中華崇日膠

邊度霸?睇過?

東亞盃冠軍南韓4次,日狗1次
亞冠冠軍 南韓11次,日狗7次
世界盃最佳成績,南韓4強,朝鮮8強,日狗16郎
日狗史上對南韓77次,14勝40負

係亞洲盃冠軍 日狗多南韓2個
但你自己連卡塔爾嬴亞洲盃都唔計落實力考慮

一個為左屌前前任香港隊教練KIMSIR 而無視卡塔爾進步 GE大中華膠話我批評白SIR係唔愛港

一個為左踩韓私怨而係香港隊嬴波後捧日狗體能教練上神台,而無視球員同教練KIM SIR功勞GE崇日狗,話我批評白SIR係唔愛港
真係人唔笑大中華膠日本狗劉度都吠

咁LIHKG D曼迷 車迷阿迷一定好唔愛佢地隊波啦,成日叫摩連奴,愛狗,沙利躝

鍾意隊波就唔可批評教練?教練係香港人?你又批評KIM SIR?
10年未入過就叫N年
我夠見到KIM SIR帶香港力敵卡塔爾
用下你個大中華生滋閪腦啦
唔係你捧個日狗體能狗上神台,我係絕對唔會批評白SIR

呢條友睇到我好火滾，冇速度，技術又差，十足十係澳洲版麥基

前幾場仲個個話yoshida係真領袖

無speed 無技術 身型仲要F級

唔明點解會有德國球會簽佢

之前踢利華大後備
但踢杜塞爾多夫個時唔差

18 19 年度
亞冠係日本球隊
亞洲盃日本隊係亞軍
咁都唔係東亞霸主？
世界盃日本出到 16 強

弱隊贏冠軍唔係罕有呀
咁李斯特城希臘係咪強隊？

鍾意隊波可以批評教練, 但你係批評教練表現？
成個港超 post 係人都睇到你只係迷金反白, 帶隊出線你屌, 幸福金教教下放棄隊波你唔屌？
同破壞香港足球既羅太同一陣線, 咁叫撐香港波？
收尻皮啦

亞洲收皮的伊朗覺得廢金攞住香港身分證同一家大世享受緊香港嘅資源下臨陣逃脫唔帶軍打生死戰係冇問題